革命無罪！造反有理！

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表